獌聯依隊波真係狗黎！！！

伊巴啊

為你仆心仆命35歲場場去到盡，一個大傷就比隊狗隊當condom踢走

橙

樓豬俾干爹踢走

伊巴有人唔做，係都要做...

賽馬d馬斷腳都要人道毀滅啦

嚇撚死
以話你話獌聯bid哥斯達

繁殖場好多狗仔, 唔洗買隻沙皮狗啦

Ching好搶口

肥安

放返出黎啦我

條路自己揀

樓主幫干爹拎英超都比人掃走

雲佩斯有板你睇啦

踢左三季喎小寶寶

樓主青頭